（懶人包）點解要係社會信用系統之前爭取普選？

原來香港已經赤化得咁勁
新身分證 5G 社會信用系統
三樣野一過 香港再無反對聲音
唔怪得咁多人講香港無得再輸

你講得好啱

push

唔止普選咁簡單
係要獨立
唔獨就玩完

睇左未？

獨立太難
第一步起碼要雙普選先